深圳40年果D燈係咩原理

真心唔明想問下，要點先整到

無人機，發光，計同其他無人機及地面嘅距離

drone show?
好耐了

其實技術含量高唔高

任何多moving parts嘅嘢都唔會低得去邊

含你老味咩
去知乎問喇

好撚勁！勁過台積電5nm制程技術囉，5毛！

冇睇過方陣？我都唔知叫咩
總之就係一大堆人係球場中間行嚟行去擺不同字/圖案
咁既然人都做到，機器有乜理由做唔到，最多係二維變三維，複雜咗但要做都只係花多啲時間
最傻瓜玩法就係計好數，入落電腦到sim下睇下效果，再set返每部機嘅path就搞掂

北泡阿里郎果啲萬人舉牌，樓主一定見到除褲漏精